有冇人鍾意川口春奈

由出道到依家都keep住呢種清澀感
咁pure嘅演員真係已經越來越少

有 雖然唔係好靚好靚個類
但係有種氣質吸引

16歲睇到大

鍾意藤崎愛

GTO嗰時開始睇佢!不過咁耐都未彈起
好彩仲後生可以期待下

演技太生硬

依家先23歲 演技仲可以練

細細個睇桜蘭高校ホスト部識佢
已經覺得佢好靚

其實都好危,日本妹25歲前都彈唔起！之後已經比人迫做輕熟女

好靚女

越黎越白 好似係

偵探的偵探拍北川景子，表演都okay

gto個排紅左，之後keep唔到

本田翼又係

搵我？

有d自閉feel

白咗

係 我記得紅過下 後尾又無影

睇金田一果陣好鐘意佢

個樣勁似韓國個偶像演員L

一周的朋友好正
之前套軟飯男都係

仲以為得我一個咁諗